火咀

有冇人聽過/用過Brisk依隻牌子的火咀？網上資料唔多但見佢賣得比NGK/貴唔知係咪真係好過d大廠

貴係因為食水深

牌子本唔身錯，但講到適應車種未算多，唔好以為多點火就叫racing野，係D唔識既賣家呃D用家。
香港買到既NGK 同Denso 火咀都好夠用
搵番合適車款既火咀先叫啱
要Racing 火咀，真係要每隔三四千換一次。長用曬油兼架車無力。

點解會哂油？
想學野

因為火咀同其他零件一樣有壽命，而具Racing 火咀設計係提供最大點火力，唔係耐用
以家好多車原生都用左銥金，因為夠爆+耐用
而鉑金多數用放高性能車
銥鉑金就各取所需，又要爆，又要耐用
仲有新款金屬既，但其實講緊係0.幾%既提升，值唔值得換就真係見人見致，分分鐘你篤住電腦先睇得出個分別（所以D人成日話換左火咀架車精神曬，我話心理因素多就真）。
由於好多新車原生用緊銥金，講緊7-8萬公里先要換或者檢查一下。所以好多時維修人員都會叫人換Racing 野，確保有生意麻！

Ic